警告中國將全面破產！ 大空頭：要印25兆美元人民幣救市

知名對沖基金經理人兼海曼資本（Hayman Capital Management）創辦人巴斯（Kyle Bass），曾在2008年金融海嘯時放空美國房市而大賺一筆，近年來，他以看空人民幣著稱。今日他在紐約舉行的「路透全球投資2019年展望高峰會」上警告，中國的金融體系已經槓桿過度，恐將面臨全面破產，屆時將被迫印出超過25兆美元的人民幣救市。

《路透》報導，巴斯表示，由於中國政府不肯放寬對企業的管制，導致金融體系過度槓桿，從企業違約率、破產率、M1（狹義貨幣）、M2（廣應貨幣）供應量、40多年來最為緩慢的貨幣成長速度來看，他認為中國將出現全面破產，「很難躲開的」，巴斯警告：「中國（經濟）將會進行重置，我認為未來幾年就會發生」。巴斯在上月也曾透過推特發文，引用好友中國流亡富商郭文貴的團隊製作的中文圖表，警告中國透過瘋狂印鈔來愚弄全世界。

巴斯預估，中國經濟規模恐減損超過2.5兆美元，是美國2008年金融紓困計畫的3倍以上，並且可能不得不印出超過25兆美元的人民幣救市，以解決經濟成長趨緩、銀行信用下降的問題。巴斯透露，已經加碼放空離岸人民幣，並且做多美元。長期以來，他一直認為人民幣兌美元匯率將重挫30%，巴斯表示，他的外匯押注，目前是損益兩平。

談到中美貿易戰，巴斯認為，川普的對中貿易政策立場，對未來十年來說是非常健康的，即使關稅措施短期而言是「可怕的」。他建議川普應該表示，「我們要與中國禮尚往來，他們讓我們進入他們的市場，我們也會讓他們進來我們的市場」。他說，「他的行動是恰當的，可是說出來的話並不得體」。[/quote]

唔該 開printer

收集全國各紙紥舖既陰司紙都頂唔順

巴斯在上月也曾透過推特發文，引用好友中國流亡富商郭文貴的團隊製作的中文圖表，警告中國透過瘋狂印鈔來愚弄全世界。

郭生又識班農又識巴斯

報告帝主紙，唔夠電唔夠紙唔夠墨，用樹皮手寫頂住OK嗎？？？

支那寶

有乜印錢概念股？

25兆美元

中國印銀紙，買起全世界，或成為最大贏家

十秒搞掂啦， 後面加十幾個零， 支那寶，微信支付微波無限增值大法

巴斯在上月也曾透過推特發文，引用好友中國流亡富商郭文貴的團隊製作的中文圖表，警告中國透過瘋狂印鈔來愚弄全世界。

睇到呢到，諗翻起郭文貴往績

唔緊要，最緊要GDP有增長 雜種得小學程度聽唔明喱d野

大撒幣

陰司錢vs人民幣

10萬買一塊麵包既時代即將來臨
拎住一箱錢去食飯
津巴布韋、委內瑞拉後塵

印冥幣有鬼用咩

開行國家機器印假美金啦

仲要等幾耐

唔使印咁麻煩!

叫wechat每人帳戶加8個零，人人幾廿億身家，大把錢

唔係黨話唔洗還就唔洗還錢咩？
解決提出問題既人

你幾時放你啲人民幣

Link?

印銀紙work既就唔洗起人工島啦

咁未富先驕 領頭羊 帶頭崩潰

中共戶口加多個零，人民戶口全部減個零。成功救市

中共印錢要你教？一早已經無限印緊喇仲25兆

我只係想知佢做緊邊幾隻基金， 我準備訓身

金圓券 法幣

支那：冇危機係印銀紙解決唔到。如果有，就印多次

下載個支付寶 我轉頭轉帳比你

25兆美金嚟講其實一個星期左右應該印得起

滿足環保撚,發行一億面值貨幣

入定午餐肉 到時可以任屌閪

洗咩印
搵多幾個中共高層抄家就夠啦

你咁睇少支那
支付寶啦

中國仆街點解要累埋我地？隊冧港共啦

洗乜印，喺政府戶口加幾個零

直接發行兩張面值10兆既紙幣咪得囉

到時就同陰司紙一樣

電子貨幣萬歲

支那寶加兩個零

死鬼佬收皮啦
中国一定強大
共產黨一定長治久安，千秋萬世
習近平一定身體健康

郭文貴d料水份好高

兩個零夠唔夠呀 係就加多幾個啦

真，有核彈，美國吹你唔脹

狂印美金，史稱第一次美圓危機

紙業股

支爆

鬼佬到而家都唔了解中共 啲錢最後可以話唔還就唔還 waive左佢就冇事
抄家幾個有錢佬 冇人敢出聲

又支爆

Child登仔見到個標題又成地精了

sorry,d墨水乾唔切

支爆，啪啪啪

我的英雄學園——爆豪

儲定錢上東莞

拎關稅抵押同外國銀行借錢 我大清帝國

支那人最自豪用電子貨幣，唔洗印，電腦上加多幾個零就可以

其實唔會破產架 因為中國係規劃型經濟加黨話晒事
唔係自由市場 邊間追數就殺邊間 就算真係還錢 一句我還既錢你唔可以用 唔可以入落銀行 唔聽話就拉你 無敵

無限回血

中国人勒緊褲頭,吃草可活一年

「兆」係指「萬億」定係「百萬」？

全民造假美金

外國啲經濟學家成日用自由巿場角度睇大陸

全民大印錢

他的行動是恰當的，可是說出來的話並不得體

認真，早幾年都見到post話支那好多債務，幾年内會爆
但爆到而加都未爆
真心想知幾時爆

印銀紙係印人民幣, 起人工島係搶港幣, 即係美金

要印架咩,電子支付,打多幾個零就解決.

香港萬億儲備準備救國

兄弟等埋

爆啫 共產黨都唔會收皮

唔認同會出事，可以抄家救国